## Школа по программной инженерии Национального исследовательского университета "Высшая школа экономики"

Сетевая игра с использованием облачных серверов и технологии docker-контейнеров.

### Команда проекта:

- Пышкин Богдан Евгеньевич, (окончил) 8 класс, 192 школа
- Масленко Владислав Александрович, (окончил) 8 класс, Гомельская Ирининская гимназия
- Рассказчиков Александр Сергеевич, (окончил) 11 класс, Московская Цифровая Школа (ГБОУ "Цифровая школа" г. Москвы)
